好辛苦 見住啲股係咁跌

放咗就升返

宜家個心好唔平衡

點樣調節

有冇經驗人士分享下

唔賣唔會輸（正股限定）

呢樣真係要經驗

Del app

下次跌唔好睇咪得，打機又好，落街行下

試多幾次就會適應，人類適應力係好強

不如唔好買股la

上星期五 唔放
星期一 唔放
星期二 就中招

宜家睇返 有啲好股唔應該清

我宜家已經冇心機 睇報價了

睇av咪幾好

就係睇密左

比我見到大跌

有啲輸左1x 2x%

好股只需要喺有錢入貨嗰陣先要睇
唔係好容易俾市場氣氛嚇走
尋晚我都好早瞓

Del app 兩個月之後再睇過

試下做到就跌落去果陣即斬
升就追入

我其實仲有cash 但已經唔敢追
可能本身個人就唔係risk taking嘅人
注定永冇發達一日

諗返umc 呢啲好股唔應該走

賣嚟做乜

加入清蒼派

又俾連登淡友影響到

今日係最後嘅掙扎，聽日就會升返

唔係妖股就sh啦

正股洗撚賣

股齡越耐越冇感覺嫁啦
唔好比情緒影響自己

係學費黎

你唔信長遠會升點解要買?

下，好開心喎，健康回調黎

股神去左邊

放晒佢

賺錢咁辛苦
賺嚟做咩

正股驚閪咩唔賣咪冇輸

再跌再溝

唉 我明白
我心理質素唔夠大家強

抵大家賺我啲錢

高買低賣

較做綠跌紅升 會c服d

On9
l

之前試過一次又係蝕好多
好好記住今次教訓 到你下次再買就唔會再犯錯
記住買股係買企業 如果基本面冇變 唔會升唔返
我知好多人屌9龔成 但係我係因為佢 先開始識點買股票
輸錢好小事 最緊要係呢舊錢可以換黎你將來唔會再輸

唔好睇

試一次連續跌到融斷$次，你就會乜都唔怕

講笑，如果你有研究過知道你手上嘅野點解值錢，SH再也不是問題。我見到有啲高手620入到TSLA，我無咁勁，680入到。

好股入左就坐定
價跌到咁上下咪溝
唔好一跌就溝
亦都唔好一野溝盡
分批set好價位溝
然後熄App訓教

不過要認清咩係好股
慎防短炒變長揸
利伸仲學緊，啱啱又揸耐左少少啲短炒股賺少左

真

千祈唔好下下all in
分注入完全唔驚 尋晚插一成個陣仲溝過貨
調整下心態就好

有無人真係做到？一日唔睇都難

賣一半唔得既?

NVDA有冇ER投名狀
要求召開圓桌會議

控制注碼

覆錯post Sorry

揀啱股就不妨坐貨
好股就不妨低位加倉

本多終勝

你地啲人真係煩過條女 屌又要想賺錢買股票
到跌嗰陣又要開post叫春 好辛苦好辛苦

咁搞法到時黎多轉上年3月股joy 個個真係走去IFC跳樓
心理質素差到呢

用閒錢玩股票

放棄咗login入去睇，SH

要望長啲望十年 你自己望2010年係咩價格

要記著唔跌邊有位入

股災唔賣？
拿拿聲賣
揸現金
抄底
咁先好hodl

買中妖股仲辛苦係咁諗割唔割

窮人永遠都係窮人

睇睇下就慣

股災先算 唔得閒日日MON
股災就唔抄底啦 都唔知幾時先回到

屌你老母唔好再唱淡

日頭又睇股，夜晚又mon市mon到凌晨
乜私人娛樂都無晒
賺又賺唔多 蝕就蝕勁多
黎緊都係全倉tsm 契媽由佢自己run算

買公債囉
要穩定都大把選擇

買翻就ok

輸咪返工對沖
個個都贏就冇人返工啦

跌到落谷底都唔放
strong hold 比個孫
到時個孫就發達啦 （間公司未執笠清盤既話）

下，我有d 盤-40 %

放咗就升返
你快D放啦

我個倉得返3隻
BIDU BILI OCGN
你叫我點輸
個底硬撚到 我想加貨都落唔到手
真係輸唔到 大不了行一圈美林時鐘

我信你
同連登反方向就啱

無輸身家好地地有咩問題
俾幾日/幾星期自己抽離下囉
依家又唔係trade得多贏得多

做到個個應該唔駛上連登

買中資股仲大大聲同人講 習大大一句話要查你隻股隨時蒸發都似

GME打後我已經唔信支唔支啦
反正邊個國家都係一堆蛋散 理得佢
又話買282幫唔到蘋果 但買中資股又話幫中資
買股都咁多嘢搞
習大大一嘢搞死呢兩間咪好
搞死=中支收皮
起飛=Fat Fat
你教我點輸